法國決賽正選球員原本國籍

王騎低質

好波！

咁撚多nigga

D十幾嵗細路仔唔知真係會以為法國係非洲

香港隊又唔見你地同支國人一齊屌層次感

法國外籍兵團

王騎琴晚又衝球場阻格仔反擊

喀麥隆好勁

張圖錯，干地係馬里